衞生署將公佈打疫苗新指引 長者曾抽筋今被拒打針 徐伯﹕反正遲早都會死，早點死或遲點死，有甚麼分別？

在中心內登記時，職員主動向他查詢病歷，徐伯表示自己身體健康，「冇病冇痛冇病歷，不過間中會抽筋。」職員聞言後，即時要求徐伯先諮詢醫生意見，再另行預約打針，並介紹位於觀塘區醫生給他。

徐伯對此表示非常失望，「根本我就係毋須擔心，反正遲早都會死，早點死或遲點死，有甚麼分別？」他坦言即使抽筋打針後或會有不良反應也不怕，至於為何不怕死又這麼渴望接種疫苗，徐伯淡淡然道，「都要打㗎啦，怕被傳染，打咗好啲。」

藍絲邏輯

有無動物傳心師or動物學家解釋下
佢哋點解會有咁嘅行為

到依家都未撚明
打呢d垃圾毒針 究竟係怕死定唔怕死？

去醫下個腦先啦

已經唔知佢係想死定係唔想死
搞唔清楚
或者呢種內心既爾虞我詐，就係藍絲精神

生死有命

拍攝者不救

佢想打針安樂死
唔想自然病死
咁都唔明

應該冇正常動物會有咁嘅思維，所以冇動物傳心師or 動物學家可以解釋呢啲行為

CALL國安啦屌 廢老一心尋死走去抹黑國家級疫苗

目標明確，二百五十萬

咁就咪撚打啦

真
動機太明顯

龜強

60多歲徐伯自稱獨居藍田廣田邨，對於接種科興疫苗一事可謂一波三折，首先他曾到訪家中附近郵局，要求職員幫忙填寫登記表格，但去過數次多番要求下，郵局職員才願意幫他完成登記申請，約好今天接種。徐伯坦言昨晚一直擔心鬧鐘「唔識響」，於是整晚處於失眠狀態，今早7時多就出門口，一共轉乘三次公共交通工具，才於上午9時多抵達官涌疫苗接種中心，以為可以順利接種疫苗，可惜最終事與願違。

夠堅持，夠忠黨愛國

佢地當支針係安樂死

Exact7ly

唔驚死但怕俾病毒感染

鼓勵佢哋啦, 否則打唔夠數, 跑唔夠數, 強迫其它人打就大鑊

去死算啦，唔好浪費醫療資源

底褲口罩, 露個鼻出黎
中呀

60幾歲咁後生都唔識用電腦？

尋死仲專登打科興

點解廢老明知自己得返幾日命都要打疫苗去浪費? 有冇違反國安法?

郵局職員好慘

又唔見我死

特登去呢間

打完針可以去叫雞掛

打疫苗死驚唔驚？ 唔驚，反正遲啲都要死

中武漢肺炎死驚唔驚？ 好驚，唔想死

時辰未到姐，祝你早日願望成真

物競天擇 自然界一向都淘汰低智生物先

為左去某国叫雞，將生命豁出去
兩個字：悲壯

咁你又打

扮乜撚嘢WFC呀垃圾

柒咗就柒咗喇響到死雞撐飯蓋肉鳩酸

咁多人打咁都中你死
你係抵死

係偉大或者信念
悲咩壯

安樂針

廢老完全對香港無晒希望

你條命係黨既，佢唔比你死住

佢地意識上係做緊正確既事

口罩都戴唔好
你打咩針都冇用啦

知唔知咩叫燈蛾撲火

個頭幾有特色

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

支持respect

支那人特有人格分裂

真早點死 口罩戴成咁

岩 ，咪霸住間公屋

我覺得佢哋唔怕死
只係怕煩—唔想戴口罩

能死在共產黨下
是多麼幸福呀

但係打完一樣要戴
咁班廢老仲打

態度正確 希望多啲愛國人仕可以身體力行證明自己係中國人

既然佢唔驚死 咁佢更加唔會驚中武肺
咁點解又要打針 理解唔到

即係打針死就無問題，中肺炎死就唔得，佩服佩服

快啲打祝你拎到個兩球

人地山長水遠去以身試藥支持祖国都唔俾佢打
極度懷疑疫苗中心有反中乱港份子
違反国安法，拉得

有啲on 居佬真係肯為大佬死

買左花生睇下半塲

藍絲傳緊打咗疫苗先有得優先返大陸

可唔可以key黃種廢中廢老樣上去

咁而家又唔去死？

係啦，點解唔比佢一針上路呢?
反正結果都係同科興無關

咁打黎做乜?

唔一出世就死？

班記者識唔識問問題架？

應該咁問：既然早又死遲又係死，咁點解仲要死之前黎打針？不如直接上天台跳落黎咪仲好？

重咁多人衝去打？好可能枱底有得賠！

可能天真地以為死咗有得賠200萬

我見到其實牠們係想死好耐
以家有合法安樂死所以個個狗沖
牠們重話最哀一張身份證只打得一次
如果唔係牠們僧一打一打咁打

over 40, 2m max
indeed, nobody will be able to get any compensation

你仲係唔明，你死唔死幾時死Who fucking care,
但你整臭國產疫苗個朵就罪該萬死

要打完第一針先可以快D打第二針
然後快啲唔戴口罩

你睇佢戴到咁死樣

TVB話香港有140萬人跌左落貧窮綱

係連燈講呢啲你都算嫌命長

阿伯有冇咩長期病呀？
「冇冇冇 不知幾健康」
咁你有冇食開啲咩藥？
「有呀有呀 糖尿藥啦 血壓藥啦 膽固醇藥啦」

諗極唔撚明佢地諗緊乜

咁唔怪得

打疫苗變左求死

阿伯潛台詞: 禾要兩百萬

班廢老藍絲係咪當係荷蘭啪針安樂死？

唔怕死打乜撚疫苗啊屌

叻操是叻純

戴左成年半口罩,佢仲露緊個鼻出來, 明顯係想快D死果批啦

死左有250萬呀，咪阻住我死啦，打完針即刻立平安紙

徐伯，人地係話你死你事，叫你死開啲，唔好連累佢呀！

中囯病毒又贏

人哋想死又唔俾人死！
又話國安法底下會有自由嘅？？

唔怕你又打?

原來科興=新式安樂死+有機會笠250個
唔怪得啲廢老衝去打啦

科興疫苗變安樂死合法藥物

你打完就繼續戴
佢打完，未出門口已經除罩

佢哋生晒仔女啦已經將戇鳩基因遺傳下一代

唔講自己幾歲
你16歲打邊款都唔會死
你69歲就...........

戇鳩
打咗都會傳染㗎

欣賞佢

因為佢真係求死。
合法安樂死，仲要唔使俾錢。

講得好，叫埋其他廢老一齊打

原來佢地係想死

用生命值嚟支持

好明顯想安樂死

你好撚想死喎

花式自殺

有200萬心意留比後人

你咁講實無分別啦

「怕被傳染」即係怕死啦

屌你打疫苗都係為咗長命啲
如果唔撚care死唔死根本就唔會去打

不如直接跳海，唔需要擔心武肺，唔再會有金錢憂慮，仲可以餵魚

人格分裂 藍絲普遍有呢種問題 精神病一種

唔比打科興姐，Biontech ok

口罩都未識戴

佢哋啲諗法同常人唔同
不如成全佢哋

何不一出世就死?

搏一搏 輕鬆上天國

收錢

用生命抹黑國家

咁想死而家即刻去跳樓啦死廢老

講得出 反正遲早都死 又要驚中武肺急急腳打科興？

以前死左無錢
依家死左。有機會有二百萬留比家人

（佢咁戴口罩，隨時中肺炎，好明顯想死）

因為心存僥倖，覺得有事既唔會係自己，所有咩生死有命呀係咪都會死呀呢啲只係敷衍說話，內心深處佢哋就係覺得唔會中到自己囉。

我諗到老人家點解咁想打針啦，因為香港唔比安樂死㗎嘛，就諗到咁嘅方法安樂死

咁你打嚟做乜鳩啫
打嚟就係為免疫
免疫就係為唔死
你打完又話唔怕死
索性唔柒打咪得

晒鳩氣

成世人都無乜作為
一個唔覺意留低三百個俾子孫，咪最大成就
雖然莊家通殺晒

反正遲早都死咁仲打針嚟做咩？
純粹貪小便宜見有免費針打？

當安樂死計劃咁

易過中六合彩

冇彩派都咁衝⋯⋯

濫用當安樂死針

因為佢地個條唔係命
係一條浪費社會資源既害蟲

戴口罩都戴撚到成個on9仔咁，死撚咗佢啦

咪問左

而家先出指引？死咗幾件喇喎

佢好清楚得到二百五萬唯一機會

屌

屌你啦廢老，又唔見你一出世去死？

至於為何不怕死又這麼渴望接種疫苗，徐伯淡淡然道，「都要打㗎啦，怕被傳染，打咗好啲。」

橫死掂死，打完死有錢分

點解唔快快手係山邊吊頸死

趕叫雞 邊諗到咁多野

想為仔女子孫留低一份心意

反正中肺炎最多都係死 咁就中啦

咁不如一出世就死